之前邊個話鬼佬唔食小龍蝦o既

岩岩ny1 先介紹左間係nyc專食小龍蝦o既 鬼佬店

大陸夠有自家養殖三文魚 你敢唔敢食？

敢唔敢食大陸野 關鬼佬食唔食小龍蝦事？
直接答你： 我唔敢， so?

都要睇出產地方架

對D小朋友唔洗上心

咁岩見到電視講就諗起之前有人話鬼佬唔食小龍蝦
我都唔夠膽食大陸個D小龍蝦

clayfish外國一向有

cray

之前個小龍蝦PO有人話無

為小龍蝦平反

大陸小龍蝦買返黎要洗好耐
之前有條友教人放落洗衣機洗

落洗衣粉先洗得乾淨